被譽為「Jennie 和 Tiffany 綜合體」：實力比臉蛋更出色，她被看好成為下一位大勢女歌手

說到大勢女偶像，絕對少不了女團成員 Jennie，獨特的「貓相」和一出場就令人著迷的舞台氣勢，在一片漂亮可愛的女偶像中突圍而出，連續多個月蟬聯女團評價前三名。身為資深 粉絲，也在心裡默默期待，是否會有第二個能媲美 Jennie 的女偶像出現？

近日，一名被網友認為「神似 Jennie」女歌手 msftz（미스피츠）在網路上引起關注。兩人都是眼尾上揚的大鳳眼，臉蛋小巧、強烈的個人氣質，的確第一眼看起來和 Jennie 有幾分相似。

也有網友說 msftz 還帶有一點少女時代成員 Tiffany 的神韻，和 Jennie 相比更有稜角的臉型、略帶無辜的眼神，真的有點 Tiffany 的影子。

除了Jennie 和 Tiffany，還像這位大勢女歌手

而 msftz 微嘟的嘴唇、立體的下巴稜線，則是讓我第一眼想到同樣也是大勢的 Solo 女歌手請夏。

出道前就因出色的音樂實力擁有人氣

她，絕不只是明星臉而已

不論像誰，每個都是人氣頂尖的樂壇女星，而 msftz 可不只有明星臉而已，1997 年出生的她，今年 23 歲，不以一般多人團體的方式出道，而是獨立推出自己的音樂作品，擅長輕快、爵士曲風，聲線慵懶、音色甜美，歌唱實力不容小覷。

出道前，就在音樂平台《SoundCloud》上，以 치킨（韓文的 Chicken，因為她喜歡吃炸雞）為名，推出許多自創歌曲，獲得超過 140 萬的瀏覽紀錄，有一定的知名度。

今年一月以《Eternity》正式出道，專輯裡的《2080》和 msftz 親自參與作詞作曲的《환상 Fantasy》都很好聽，《Bye Bye I Finally Disappear from Your Life》也很推薦。

七月推出的歌曲《Tell me about your world》，清純唱腔與溫和旋律，讓人一聽上癮，是很適合秋天窩在被窩裡聆聽的歌曲。

雖然出道不久，距離走紅還有一段路，但這個兼具外貌與實力的她，絕對很有機會成為下一個抒情路線的大勢女歌手，如果你也喜歡爵士曲風的歌曲，那一定不能錯過這位寶藏女孩的作品。

@bitch

似jennie應該唔係件好事......

你個名

I’m going solo lo lo lo

翻版唔配擁有我..

很醜

似 Kpop 天團 2大八婆

唔似 此po議員

jennie x 娜恩 咁款

係咪整容既先
眼要似Jennie 鼻要似Tiffany 加多個請夏嘴